華為機確係好用

用左mate10一排
真係唔lag 啲電又噤用
唯一缺點係拍片個防震有啲弱

渣ga

po左野係度無得改其實有樣好

就好似方便我地binc

taobao 20$

最近都買左部華為NOVA 2 PLUS ，發現華為手機的確幾好用，買之前會擔心大陸機會唔會有d危險，但身邊d朋友個個都推薦華為呢隻品牌做得幾好! 遲d買多部粗用先

樓主呢個傻鳩好好笑

唔怪得樓主會買華為

6千幾銀 1080p 已經輸咗

佢個部應該唔係pro版

除左三星 LG，有咩手機會lag 同易冇電？

Mate 10都2k
Pro仲係1080？
無研究

LG v30好長氣喎師兄

精神分裂

睇佢個名就知

售後差同部機好用冇衝突
上面個幾位小學畢業未

樓上個d我唔知
但係你就肯定係未小學畢業

你咪坐我隔離個位同學囉

食完屎又要再食 食上癮咩

希望你望機快啲壞啦
俾人撚多次

咁V10果時真係倒水 其實幾好用，影相又靚，第二個mon方便

屌，唔講以前56k上網

Sorr, 唔係針對你，係指上面個吊乜乜條友

用過v10, Lg永不錄用